其實識得littlesubgirl既人根本唔會比錢電子雞賺, 陀地妹又如何

珍，佢既production 技巧同演出技巧高過香港賣相班女好多。

仲要乜都睇撚到, 係乜!都!睇!撚!到!呀!

兄弟，share

黃kol下海做電子雞有幾多人會幫襯？

摩牙